今日冇不反對通知書，都出到一百七十萬人

大家手足，好頭好尾，一齊番屋企好嗎？